【孫楊停賽】微博網民：檢測不正規，警察抓人不需要證件嗎？

黑警:唔需要出示委任證

支那思維突顯賤民教育的成功

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

需要證件嗎？

跟返機制投訴囉

行得正企得正怕乜?

你點影的

垃圾支那人懶係有思想咁
全部落地獄慢慢傾啦

警察執行職務係唔需要展示委任證㗎！

黑警：再問就拉你阻差辦公

微博網民，不支持香港警察嗎？

佢地支持既狗話唔駛

最近d回力鏢咩事

香港警察咪教左你lor!
做乜比證嫁！

學佢哋講法：一本正經地胡說八道
依句真係超match中国人

我已經分唔岀真心，定係手足玩野

無證搜查中國唔係最內行咩，佢地係真心膠？

去警監會囉

奧運都是崇洋媚外的活動
咱們就搞個共產運動會跟它拼過

really？

Matt神feel

勁到

鬼國都學人講證件 班狗畜牲仲上唔上去護旗好

問PPRB啦

不嬲龍門任佢哋搬㗎啦
輸打贏要

PPRB：唔拎委任證嘅男人最charming

真

香港己經冇出示委任證9個月啦，咩要出示ge咩？？

乜原來公安做嘢仲要證
果然係落後過香港

#曲線要講明

光頭sir幾時講兩句

好嘔心呀屌你老母

回力鏢又中

要證件既咩

大部分強國人同藍絲一鳩樣
都係只看利益牆頭草
輸打贏要係咁啦

我支持警察不出示委任證 你可以打我了

搵人@香港警察

叫佢問香港警察啦

香港警察（香港公安）話唔撚使
唔信問佢地

差狗捉人要證件既咩？
無搜查令入唔入得屋 當然得啦
問人拎身分證 無著警服又無證件 好正常喎

又話撐香港警察喎 呀sir咩規則都唔識

問下藍絲佢地點答你丫麻

香港警狗係唔撚需要委任證

需要委任證嗎

電光火石之間佢哋出示唔到證件
要求佢哋出示證件會阻礙佢哋執行職務

first time?

警察點會有證件？

#不嬲都係植入晶片乜你唔知架咩

啱啱先同粒芝麻仁講緊

可以問光頭sir

呢班係唔係真係中国人嚟架

知唔知香港狗仔唔洗證都拉鳩到人同打鳩人一鑊
佢哋on9架？

所以睇唔出係真心定曲線

我唔知，我睇唔到，我唔識

乜原來都知差人要出委任證架

支那d回力鏢真係特別勁

無人犯法咪唔需要執法囉

反間

麻煩你問番公關

香港警賊

死甲由孫楊

成班支那賤種真係賤撚過地底泥

佢唔喺泳壇出現就冇事，入得泳壇就可能有呢啲風險。

笑左

粉紅真係好on9 好蠢

屌又回力標

同一樣既檢測 佢做過六十幾次
個授權書雖然冇落檢查官名亦冇落受檢對象名
但呢個係個機構向來既做法
佢唔係第一次見
偏偏今次突擊檢查就打死都唔俾人拿走個血液樣本
話身冇屎搵鬼信

嗱 我唔係幫芝麻仁，只係反映事實
呢個孫楊其實喺中國都有好多人睇唔順眼
佢呢件事網民都唔係一面倒支持佢，但係當然正常嘅人比例你可以喺個comment度，睇到係少過盲撐好多
但都唔少，有啲正常comment都有幾萬個like
講真話嗰啲我都有遮名

不用哦，親

在大陸我不知道，在香港警察執勤時不用出示委任證的

有聲

回力標

其實一直以來話無證係孫楊自己片面之詞，係咪真係無證其實無人知

關於孫楊案 呢篇大陸文寫得幾好

唔怕長 可以睇我呢個post
個律師解釋得幾好

共產黨要你死就死啦

問下個三萬隻

而家上嚟搏打hashtag 暴徒叫囂警察出示委任證
應該仲可以見到班支那人 嗰陣係幾咁囂張跋扈撐警察做嘢根本唔需要委任證
有冇巴打識上微博 搵到呢啲迴力標貼堂出嚟

個reddit post 上埋bloomberg

回錯

自

屌緊香港果3萬隻雜種？

問吓佢哋最鍾意嘅香港警察

呢句野咁熟口面既?

推

支那真係唔識架，警察拉人使撚出示委任證咩

最近D回力鏢真係嘢嘢中

現場情況唔容許出示證件

係電光火石之間無可能即場出示委任證，等天下太平果時就得啦

連最on9既支那人都明
香港班狗仲死撐

警察執行職務的時候係唔需要無時無刻出示委任證，如果個個都叫警員出示委任證就要比你睇，咁會妨礙我地的警員執行職務

蒙住面捉你驗尿都得呀

杯葛所有國際賽 好似大哥普京咁自己攪

車公管埋中國嗎?

親 香港是不需要的

證明佢地講野根本就冇邏輯 唔經大腦
所以講既野先會咁容易自相矛盾

就如藍屍所講嘅:行得正 企得正，怕咩？

好人好者怕咩驗尿？

中國唔係就係有罪假定咩
佢地一野否定曬中國嘅司法制度

唔係吧

香港公安不需要

收皮啦尿紫揚

香港警甴未係一個例子

A perfect boomerang

我支持公安, 你可以抓我了

又回力標

黑狗：搜你咪搜你再嘈拉你返狗屋困住你４８個鍾

小粉紅又會多多藉口係到賴

真心？

喺電光火石一刻，唔容許檢測人員出示證件

蝗蟲邏輯
你冇犯規怕咩比人驗

驗尿係電光火石間嘅決定，冇可能展示委任證

一直都有行之有效既機制

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

你問香港黑警囉傻鳩

i like this

每日回力標 1/1
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

PPRB 反問，為什麼我們原告變被告？

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

人地都係用番中國人的執法方式去處理番中國人，無錯wor

黑狗惡行被支那豬質疑了

1. 小粉紅支持黑警
2.黑警話自己做嘢跟國際標準
3.黑警話做嘢係唔需要委任證
4.驗尿人員無委任證

From 1,3:
5. 小粉紅支持執法人員唔帶委任證
From 2,3:
6. 唔帶委任證係國際標準
From 1,4,5:
6. 小粉紅支持驗尿人員

警察抓人不需要證件嗎？

反了

黑狗:我成身龍虎豹+比卡超 就係冇位貼NUMBER 吹啤,渣你波鏈埋你春袋
大劣人:支持警察,沒犯事怕什麼
鳩官:不出現在那裡就沒事兒

push

話唔定真係手足帶緊風向

不支持香港警察
全部扣社會信用

唔蠢就唔係粉紅啦

死雞撐飯蓋不過佢地有個優點就係死都唔割

屌 畀錯負皮

成班撚樣哭喪咁款

電光火石之間點樣俾證你睇呀
尿紫楊

十四億！thx

孫楊原來係義士，反了反了

黑警做野唔港蝗蟲教

轉行拍av 啦 紫色既精應該有啲賣點

哦，支那狗係時候反擊，自己整個比賽啦

香港黑警都係
小粉紅們不好都話下佢哋

請俾趣

不需要
有機制可以投訴

行之有效啊

中共捉人直頭唔係警察添，搵人搞鳩你就搞鳩你

尿紫楊

十

問下香港驚甴

警賊亂捉市民
確實唔使出示委任證喎

我支持......唔住喇

要嘅咩

具中國特色社會主義嘅投票

係
香港警察進化到可以入商場拉人甚至購物而無需出示証件

大劣人啲理據真係好on9

wow

有警車到場你咪知果個係咪警察

proved that no pass required

被停賽八年你咪知係咪真係官方人員

有既定機制投訴

電光火石之間 黑驚唔需要

電光火石之間要求出示係唔合理既

佢真係唔識嫁wor